[二線足球討論]美洲盃2019 Copa America2019（2）

繼續討論

小組賽加埋只係淘汰四隊，都好難有強隊出局

睇下8強條線點走就真

Lm

小組頭兩名+兩隊最佳第3？

喂喂 美洲盃都二線？

我跟返第一個post既topic去開，不喜勿插

上線
A組首名打B/C組第三
A組次名打B組次名
下線
C組首名打A/B組第三
B組首名打C組次名

同亞軍講聲

奧斯卡卡斯素艾米朗

白簡迪竟然冇正選......

冇人睇美洲盃？

Vecino Nandez Bentancur之前都是咁出
可能佢嫌個個都留後中場 用返老將Lodeiro掛

厄瓜多爾仲要打少件

連qatar都贏唔到嘅巴拉圭

小花隊應該次名出

支持烏圭

首名出線

睇埋落去先笑，阿根廷分分鐘打唔贏呢兩隊
Btw呢兩隊打和應該係對阿根廷最有利㗎啦

巴拉圭搵得Berizzo教
加埋咁樣比qatar迫和

我好有信心佢地防守會雷同雪糕筒

小花隊和呢二隊唔奇

卡塔爾打得好好啵
無愧亞洲冠軍
入第2球d組織靚到巴塞咁

卡塔爾浪費左好多chances
唔係4分鐘就輸左球十二碼 卡塔爾贏硬

有冇機贏小花隊？

打好反擊其實好大機會贏到

絕對有 如果以阿根廷輸比委內瑞拉黎計

有啲擔心烏拉圭會青黃不接，前面兩個年紀唔細，打埋下屆世界盃都已經差唔多，暫時未見似樣啲既後生仔

教練都仲係Tabarez

琴晚巴拉圭對卡塔爾好好睇 兩隊都打快 快上快落

Tabarez 世界盃仲教唔教到
年紀咁大身體又麻麻地

智利領先緊日本

374🙏🏻

49000幸福到爆有374

Lodeiro都好多年
世界盃屆屆後備出黎都傷/紅牌
上屆世界盃無佢
估唔到又有番

torreira世界盃個時都係第3場開始先正選

抖下啦。。。

前面有麥斯高美斯 唔用姐

U22加5個大國腳

山狗入

老化智利大炒日狗

架仔廢到

未入第一球之前，日本隊好勁

d組織好好, 係把握唔到
btw 奧運隊+5個大佬 吸經姐

短期內唔覺得Maxi Gomez能夠達到卡雲尼 蘇亞雷斯嘅八成水平

其實好正常

一講到踢波架仔不嬲都比南美佬恰
玩技術玩腳法南美無一隊驚你
身體質素比你更好

世界盃贏到哥倫比亞都係一次特例
以前次次都輸
只可以話架仔進步到由輸九成變有得踢下咁

足球本身就係適合南美人體質既運動，只係去咗歐洲之後變咗質

日本主力隊有得打

打智利巴拉圭厄鳩咪有得打下囉

厄瓜好撚廢
d防守完全無隊形 同埋亂出手腳

厄鳩其實不嬲廢
係早十年出到兩三個華倫西亞
加埋啲高原主場先出到線

架仔個前鋒廢到痴線

係咪上田綺世

世界盃4分鍾已經全餐
仲要明明話左唔應該再有全餐呢種判決之下出現

好似係，見佢幾下單刀唔知射去邊

Nandez其實都好撚搶得

Argentina will likely beat Brazil. Chile will more likely win the tournament in my opinion !

秘魯踢起上黎好唔順

到底有咩野位比到dybala踢

好多人話佢吹大左，但應該都好過班土炮球員掛？

大學生黎

唔好用個班字
你睇下究竟嗰日用左幾多個人真係仲踢緊阿甲先

但有得贏

不過玻記實力上真係弱啲

委內瑞拉頂左八十分鐘

以為失守 點知月哂位

失守了，贏everton自己爆seed

屌

古天奴又入

又var?

巴西唔炸炒咗三球啦

bobby手球

fake ball?

又唔計

美洲盃VAR好廢 重播無近鏡又cut慢鏡

佢有掂到?

下場係時候用艾華頓，收列沙利臣

有啩
得一個鏡頭都唔知點睇

好似無改變到個波方向咁

好黑

DISALLOWED GOAL! No goal! Incredible! Either disallowed for what looked to be a potential handball from Firmino, or the fact that the forward was standing in an offside position. Still goalless!

上屆秘魯上帝之手，球證睇埋重播都照判入

補時補上補會舉牌話俾人聽

唔係bolivia單野
應該巴拉圭/智利踢世界盃

笑咗球證帽子戲法

都唔知話委記好運定黑好

係咪想黑比阿根廷

無問題呀，四分出左線啦

頭兩球真係犯規同越位，係第三球有爭議

幫委內瑞拉三度落後下追和巴西

月哂位都唔吹就真係黑

Venezuela 如果下場炒到bolivia 就可以上到頭2名

贏波就起碼有第3名出線

玻利維亞冇左個主場咩都唔係

Var令委內瑞拉兩場不失球

巴西只要贏秘魯肯定a首名
次名應該委

美國4：0

嗰隻係美洲金盃

今朝見到古華 放左球靚正線 好滾動 終於生性

He’s made fairly quick progress since he recovered from his injury.

委記根本就好守得
其實巴西入唔到波係一啲唔奇

古里路推過個龍

果球好撚靚 個直線穿晒 古里路真係好有級數

條友以前喺漢堡都唔覺佢好勁
喺巴西踢波反而季季穩陣發揮

今次日本係奧運隊來

但佢d入球產量勁低

柴崎岳 中島翔哉 呢啲唔駛講
富安健洋 植田直通雖然後生但一樣已經係大國腳 有亞洲盃經驗
佢其實仲有川島永嗣同岡崎慎司無擺出來

你老味哥偷比亞成場砌qatar入得嗰一球
真係唔識主攻咁
搞到要輸半

Qatar班友個人能力始終有限

起碼輸少阿根廷1粒

Scaloni係咪short咗，當熱身賽試陣？仲要用墨超龍

見到個陣眼痛

掉轉睇，肯試下今季4大聯賽打得幾好既佩雷拉，路斯素，馬天尼斯，迪保羅或有驚喜

dybala係咪前世殺左佢地老豆老母

放過佢啦 轉意大利國籍上左位

請問有冇link

巴拉圭終極大巴喎

Dybala

link plz

Link我冇 我睇now

有最佳第3名緊係泊

係咪全部大陸網都睇唔到

亞軍踢落都冇乜form

Link plz?

捨得換人未

原來阿根延真係唔識入波

GOAL!!!!

真正雪糕筒

阿根廷個後防真係垃圾到痴撚線

艾米朗一爆三 好撚勁

其實亞軍咁既質素 點會係第一檔次

有美斯 都唔算第一檔次？

除非你話美斯冇球王級數

你覺得呢隊都算係full team ?

上年果隊嚴格黎講都唔算係強隊了

踢落好亂 拎波就搵美斯

Dybala di maria aguero

其實有無咩人應該入選但無揀？

阿曼尼呢下洗唔洗紅

應該要啦

足球上帝

讓個第一檔次比哥倫比亞啦

睇個勢似呢場和
下場阿根庭贏波出線

完場前追和1:1
下場小勝1:0出線

小組第三

然後入淘汰賽第一場就輸
同世界盃一樣劇本

真係好垃圾，委內瑞拉、玻利維亞、卡塔爾都打得好過呢班友

撚夠宜家隊Qatar打咩

等睇下場贏波 出美斯飛機文

一係收Pereyra、一係收Lo Celso，出Dybala啦

依家隊卡塔爾好勁 啲配合組織都唔差

Qatar 輸哥倫一粒逼和巴拉圭 亞軍會唔會兩隊第三都爭唔到

依家個勢後包艇出局

咁你係咪覺得已經full team，覺得係咪直接話係

睇佢地打哥偷就真係唔覺

龍門有西甲/羅美路都唔揀 用亞甲仔
後中前都位但偏偏都係要用亞甲仔

講真如果無人好揀，都起碼塞啲踢歐洲賽事嘅球員啦，質素點都有保證過阿甲啦

———Kun——-
Maria ——Messi
——-Dybala—-

咁樣唔得咩

3號仔幾撚勁
Qatar係咪之前黎過香港

牙路in

世盃外3-2個場

輸1粒
亞軍都要輸2粒

我屌呢吓咁都唔入

羅美路好似話球會無正選打，所以教練唔揀
但最少經驗好過依家3個，根本應該要帶去巴西

同埋係咪無揀班尼加？

運都輸埋

不過有牙路真係差好遠，禁區內有啲野睇先

第一下中楣 攞返落嚟咁靚又射唔入

亞軍VAR

錯過咗今次射門 唔知幾時先有下一次

V A R !!

留名等小花反勝
等花迷瘋狂打飛機

var

FOR WHAT?

無replay?

贏到真係偷笑
入到淘汰賽都係要輸架啦

亞軍12m

屌呀 個鏡頭唔播條片
播var果4條友同球證jm9

應該係手球

小花12M會唔會又炒

影住var果幾條友 又唔播發生咩事

笑到仆街
根本無人知發生咩事

係咪需要Cup 佢老母了！

唔覺有喎

下

集氣求追和

哇屌 真係睇唔到

梗係咁踢
有波就比美斯
然後食花生等睇美斯一扭n

唔黑返球足球大國顏面何存

呢個鏡頭睇唔出隻手撞唔撞到wor

有預感唔入

1-1

琴日場巴西先係真正VAR功用
3球都吹走你

CHING 咁快

舉左手就點都吹 歐聯今年咪又係 縮但係舉高都吹啦

咁又真係foul嘅 不過真係好細微咁

都係上網睇姐

其實個龍都差啲撲到

Messi !! 國家隊入球 +1 !!

求link

係面前射點避

希望阿根廷贏到啦 下場唔駛咁辛苦

企鵝直播

真係考中堅 唔好攤到隻手咁出
但唔攤出嚟好難平衡

美洲盃好似打架咁款

黑左d 點避

亞軍多返啲攻勢

歐聯決賽都係咁其實考慮埋意圖先岩

人地巴拉圭搏晒老命咁踢
你亞軍做緊乜鳩

巴拉圭12m

12M

終於多返D跑動

哥倫比亞以世盃標準來講
屬於8強/16強水平
同英格蘭同一檔次
根本好勁下

屌 ON9仔文迪

亞軍呢場輸埋就出局

咁都落剷

狼撚到

MISSED

呢個位駛撚落剷咩
累撚死人

眼角都爆埋

痴撚線有人包都要踢低人

邊個夠膽再笑Armani

哇屌 連個天都幫上帝

射到咁柒

呢球射得同琴晚妹祖水平差唔多

和都唔掂 一定要贏

將功補過 打和

唔係有最佳第三出線咩

認真啦亞軍庭

和就太被動囉
贏就有主導權

小花終於可以好似阿朗做逆境王

推左走右都要出埋 美斯已經盡哂力

Martinez 換得未
成場都唔撚掂

Di Maria in

肯入埋大巴就好

終於冇射失12碼

依家最應該塞盡個攻線，有幾多攻幾多搏一鋪

奧達文迪都睇唔過眼

屌都唔知係唔係唔肯含教練條撚
死都唔出

應該開2:1

上帝唔鐘意佢

巴拉圭Romero in

唔可以同場

即係唔肯幫小花含撚啦

上帝自己講左好欣賞佢

功能太似 + 防守會再弱啲
但依家應該要搏

搞到好似以前英撚咁唔可以同時出哂雙特

嚴重小花依賴症

成隊波都唔識搓...

btw 我又覺得 de paul 應該要留
佢勤力回防好緊要

小花...

睇黎巴圭都想贏，和都唔想

難得有球似樣 不過last果腳

唔畀亞古路 畀美斯

捨得換人未，整翻15分鐘黎踢下呀喂

返緊工無睇，阿根廷有無出戴巴拿？

無

美斯比五六個人圍住，死都要傳比佢

迪馬腳腳甩

喂，比15分鐘黎做下跑狗呀

喂，比10分鐘啦

明知幾個mark美斯都唔撚出戴巴拿出黎 啲阿甲仔勁得過佢？ 佢到底做錯啲咩

31 fouls

場上得龍同右閘係阿甲仔

迪馬幾時生性

喂，整5分鐘黎都好呀

對面啲傳波好好多

條防線廢到...

又係on9 落剷

波都拎唔到系列

究竟佢點解可以踢鏝

完全係終極炸彈

望到都覺痛 咁都未兩黃

有無人讚下文迪

整 5 分鐘 Dybala 做跑狗得呱

後面下下大腳踢上去，前面個個米七，點頂呀

呢幾幾十分鐘波都抵唔到

堅無腦... 我就話經常玩高波，短傳都剔起個波

喂，屌五分鐘姐

我見到 suarez

唉 Dybala 有性病

Dybala 係唔係有暗病

換de paul都出阿甲前鋒

屌5分鐘都唔比

今日廢到

根本依嫁唔係要前鋒... 我見到就係後衛不停炸彈

其實係咪冇icardi

冇入選

呢個更加唔駛諗

迪馬去咗邊？

換條阿甲仔出黎做咩

究竟我睇緊咩野...

頂波掛

一切都係神既安排

阿根廷進攻雜亂無章

呢隊垃圾點解可以入法國三粒

7分鐘

根本好地地排個4-2-3-1，美斯做攻中，阿古獸前鋒，再搭2隻跑狗就好勁

個波一運上去就斷

完全拎一腳波就斷

隊波d組織極差

點解法國可以比呢隊垃圾入到三粒

個個都控甩腳

係 冇綠葉 有主攻AMC都冇

屌 成班死矮仔 斬碌撚咩

咁咪上手光頭佬個陣
一邊迪馬一邊美沙防中馬斯佩雷斯

依隊係加廢版...
世盃除左幾個阿甲仔，其他都正路

美斯打右翼 dybala攻中咪幾好 左迪馬 中阿古獸

Dybala 風水唔好

阿甲仔唔掂喎 跑都跑唔郁

阿根廷班垃圾成日做埋d多餘犯規浪費自己時間

望唔透，波都拎唔到

點解個個都咁樣， 連美斯都控甩晒

阿根廷要出局了

下場卡塔爾食硬

被卡塔爾食硬

贏卡塔爾4分出線好似係

分分鐘和卡塔都出，只要巴圭輸多過2粒

哥仔肯定首名可能放水

何輝：阿根廷兩戰一勝一負

真係唔明 Lo Celso 係都要剔高個波打很咩...

真係好廢

垃圾到

目前12隊中阿根廷排第9，不過C組全部打少一場，準備完第二輪排第10

等花迷出post
話乜野球神帶領球隊絕境追和

成場個波都彈彈彈 無邊個控多個一陣

世盃個個屌光頭佬點解唔出佢出佩雷斯...

其實成日講dybala同icardi嗰啲係咪逢大賽/抽水先留意阿根廷架

Dybala一早試過同美斯一齊落場踢
效果係一般甚至中下

而家用de paul上上落落同lo celso中場做下推進分下波根本無大問題

同埋就算一齊出 係都美斯中 dybala拉邊啦

隊波嚴重廢得痴線，埋門機會少得可憐，唔係 VAR 博到個 12 碼，仲要俾奧達文迪幾次炸彈... 仲有 Armani 覺醒，真係提早放暑假

和卡塔爾都好大機
只要厄瓜同日本對另外兩隊無分

你搞錯啦 不嬲佢入兩三球都無人吹架啦， 叻一位入一球先大量飛機文

Lo celso已經係阿根廷表現最好嗰件來喎...

卡搭如果4分都有得出

咁其實日本同厄鳩都好難拎分

不過lo celso拎波太多多餘動作, 推進好唔順
de paul就真係隊波需要既中場

下場都最後一場，試下喇，可能神打上身呢！

當你負負碌碌最佳第三名，就打巴西/烏拉圭

冇大問題呀 兩場不勝

奧達文迪剩係識反規

成日傳高波做乜 搞到係咁控甩波 好好地傳地波組織唔得既

和卡塔都要巴圭輸得多先得，依家得失球墊底

有腳法，但落到場唔知點解見佢傳波傳上去就炆

犯

我覺得問題係Di maria完全唔知做乜柒
你話matias Suarez 廢 垃圾
佢呢啲就算喺河床都唔係拎來入波嘅 唔知搞乜都算

喂迪馬利亞你做開第二三把交椅 喺呢度 幾千萬身價
我今期連佢控定一球波都未見過

成堆170矮仔但狂吊入去

去到final third好密集就唔知做乜撚一9斬

A 組個第三名最少都有三分

C 組個第三名唔知，但只是日本同厄鳩兩隊廢野分到勝負，姐係都有三分

睇真啲原來下場只許勝不許和

咁你話我聽dybala同messi一齊出 收邊個
我其實就唔反對可以試下咁嘅 見迪馬長期未訓醒咁

4231 美欺攻中 迪馬大巴打翼 阿古獸正前已經好夠做

今場嚟計咪Pereyra囉

迪馬不嬲都一啖砂糖一啖屎
屎起黎幾易既波都甩

一和一負，唔贏出到線先神奇

收Lautaro又係on9佢同美阿同場嗰段係最有威脅

咁擺一定要雙防中 如果唔係多多唔夠輸

咪即係要美斯企到落自己禁區頂拎波踢

基本上和左卡塔爾就應該最後一隊出線
因為日本厄鳩應該是但一隊得3分，得失球負
阿根廷3和就得失球0

如果日本同厄鳩最後齊齊1分，下場輸鳩埋都會出到
呢兩隊得失球包艇

主要係因為迪馬今場換出黎食左屎咁

阿根廷3和
已經得失球差好過日本厄瓜啦

屌你是咪樂觀蛇啲分身
平衡世界

自膠，記錯左上場阿根廷和

而家一和一輸呀

卡塔都贏唔到就抵出局啦

有佢係衝下撞下幾好 幫美斯牙路開下路 一換走左d攻勢即刻冇哂

阿根廷一有比賽，呢個post就推左10頁

大家都露晒餡，唔好再扮中立球迷

剩係關注830賽事

史卡朗尼 本身對佢無咩期望
但佢換人真係最撚痴線換親都係錯咁濟
上場位換位入pizarro頂rodriguez直頭引致失兩球
牙路入suarez又無意思

呢個真
卡塔爾話就話亞洲冠軍
面對南美波嗰啲相對上始終實力有限
今場打哥偷比亞已經還唔到拖咁滯

水平唔同

其實呢一刻打到咁都應該要出局

屌 當年世界盃簡佢唔簡j辛
連續兩屆踢足外圍賽落選
寧願一早退出陪屋企好過

世界杯日本打多個都唔係見有大優勢

日本出到線真係多得黑山紅牌

咁本身都唔預佢有咩機會贏到個盃架啦
係早走定遲走啫

重點係卡塔仲有出線機會
我諗佢地會鬥攻
後場應該會多空位

淘汰賽好難講
分組賽唔贏好難搞 不過出3隊和哂都ok
淘汰賽唔輸已經有機會出線

Sorry 我唔記得左打J，打埋個靚J先食早餐

Messi 國家隊進球數達68個，已追平徳國轟炸機

我唔知轟炸機算唔算國家隊無表現

教練究竟搞乜，全場得阿古路可以同 Messi 一兩下 one two，其他美斯短傳返俾隊友，隊友都驚到失... 啲人又係咁斬上去，無個高佬點頂，究竟依隊波原本個戰術係點

戰術：Error 404

終於明白美斯點解吹奏華維迪了
睇下國家隊個領隊搞乜柒 相對之下覺得華狗原來已經很好

成隊矮仔玩高波

Btw
唔講阿根廷
你老味艾米朗真係巴拉圭唯一一點希望來

其實都正常 傳控真係難踢 正路踢返防反算啦

兩屆世杯唔見影係有原因

個世界唔係得兩套戰術嘅成日唔傳控就話防反

同埋佢哋唔主動hold波用波 交個球權比人攻嘅話
壓力咪仲大
對住實力明顯低過自己嘅對手仲要唔用波等反擊其實好鬼老鼠拉龜
佢哋而家都後面自爆
奧達文迪今場真係痴撚線
要不是Armani 直頭唔駛討論阿根廷出線機會啦

Btw其實你地唔覺得防反呢啲簡稱好奇怪嘅咩
雖然個個都用 用左十幾年
但再以前都叫穩守突擊 901 之類講法

希望 Armani 今場之後打返起啲信心，估唔到後段幾穩，仲要救到 12 碼，除左上半場最尾個下自爆 (好彩俾黃牌咋)
至於中前場，下場係最後一個機會了‧‧‧

下半場變左身 救十二碼 仲有個罰球連撲 （雖然第二下越位）
上半場個犯規僅次於奧達文迪咁得人驚

但上場打巴拉圭55波啵

4分鐘就打多個再靠全餐領先一粒

以前巴圭防守世界級
而家無埋

卡搭以, 有冇機做低小花隊

阿根廷出局邊緣啦

卡搭以贏到小花/小花贏卡搭

贏果隊就一定進級

哥倫比亞肯定首名, 放水都不奇

小你老母花咩

卡度素仲有得踢就知巴拉圭冇乜人用

佢係河床的確係幾勁下
係世界杯怯場先睇落好似好屎咁

冇 卡㙮爾d人google完都唔識
送硬3分

阿根廷既人都識唔，隨咗前面兩三個

佢啱啱去河床勁到仆街
但喺哥倫比亞踢隊唔知乜鳩贏自由盃都要死返去河床先有人理佢

其實啲抽水撚可唔可以唔好污染呢度難得係正經傾波嘅地方
要抽美斯出去開post啦屌

條後防除咗右閘個個都歐洲搵食wor

討論又抽水
你個po叫花迷互含咪唔入黎囉

你扮乜鳩討論呀
除左阿根廷失分輸波
跟住又燈下話阿根廷下場贏硬你有撚講過句正常野
咁鍾意抽咪出去開post笑9阿根廷就出局囉
呢度入得來個個真係有睇美洲盃唔知喺度抽有咩意思

呢個post唔準提
亞軍廷/小花
唔係就係抽水

我睇好阿根廷下場贏又叫燈又叫抽水
你知唔知自己講緊咩
花迷有冇咁玻璃心

艾迪卡廉好野黎 卡塔班入籍兵都好堅

呢個勢亞軍贏唔贏到卡塔爾都成問題 聽日後日睇埋C組先決定到亞軍有冇機會小組第三

你收皮啦就係屌緊你呀

26歲未夠踢左80幾場國家隊...

艾薩德係咪佢地國腳集中地

其實我對卡塔爾聯賽印象就係得巴迪斯圖達臨退休去玩過一年
仲有伊拉克佬尤尼斯喺嗰度屈機

跟住已經係沙維

前鋒艾莫斯

三大班霸 艾薩德 艾加拉法 艾杜哈呢 呢三隊佔左九成國腳

亞洲水平真係好廢
卡狗亞洲盃機動性踢到猁咁撚樣
出到去又係畀人屈機

即係C組係智利同烏拉圭最後決戰之前應該都唔會留手
起碼一齊揸住六分 走線先有價講
厄鳩同日本嘅實力明顯差一皮
然後我都唔知佢地分唔分到勝負
即係如果最尾兩隊各一分就大家都可以早啲收工

A組第三名委記最後打玻記贏埋分分鐘唔駛做第三名 咁嘅話秘魯如果輸比巴西都有4分做第三

咁阿根廷衰極 背水一戰下又打呢隊其實戰意同戰力唔係話好高嘅卡塔爾 贏唔到講乜都假 抵佢地出局啦

講真南美波你估真係除左拎過世界盃嗰三隊就無戰鬥力咩 分分鐘搬隊最廢嘅南美波去歐洲啲外圍賽都可以r到附加賽位玩下

Al Haydos同Akram Afif好記得呢兩個

好耐了呢兩個都應該三字頭

純討論依兩場其實打得幾野蠻，有時睇到嬲嘅地方，美斯係中間舉左手幾次又係無人傳，明明傳俾美斯係最大威脅，美斯拎波次數唔多‧‧‧
睇慣巴塞再睇依隊，再睇返依隊，完全唔知踢緊咩

其實係咁搵美斯傳都唔係健康既習慣

如果阿根廷最佳第三名出線 8強有機對巴西

我望落就覺得美斯自己狀態其實一般
而且面對包夾 阿根廷隊波默契又唔似喺巴塞咁好
而家中間同邊路係唔連接咁

思路上其實
搵paredes同Lo celso用多啲波係幾好 比de paul拉下邊又好
但換返迪馬利亞出來真係嘔電

至於後防就無得救睇下幾時再仆街死
我越來越佩服哥狗點解可以用奧達文迪拎到100分攞英超

出到線都偷笑啦仲有得諗走咩線咩

Al Haydos原來28歲咋屌！1990年尾出世

真

其實係焦點放晒亞軍

好難唔放

其實點解圭亞那 法屬圭亞那係中北美足協 明明地理位置係南美

厄瓜多爾應該要換血啦 橫掂今年世青盃班後生仔踢得唔錯

亞軍廷咁多個教得最好係沙比拿 個閪足總冇錢請返人？

比格文都幾好嗎？

圭亞那是前英國殖民地，文化，歷史，足球水平都跟南美相差很遠，南美洲足協唔授佢玩

法屬圭亞那是法國一個海外省，直頭唔係國家

沙比拿退左休

afif有踢

仲有個最出名荷殖 蘇里南
曾經有唔少球星

其實阿根廷可以考慮下伐木者果個費蘭迪斯，雖然踢緊美職，但睇得出把握力好強，仲好肯走位，隨時好用過阿古路同馬天尼斯

戴維斯 南美足協唔侵佢地玩

都未必既
委內瑞拉同玻利維亞其實魚魚地腩
d fifa 分水水地呃返黎
先頭和巴西果場其實係好撚-6

美職不了
亞特蘭大個阿米朗都踢到神仙
去到英超又變返普通人

當年狂爆港隊個左閘仲係唔係到

唔錯啦almiron

魯爾都踢過艾薩德

何sir :阿根廷冇本錢都盲抄巴塞保姆政策，仲要抄埋個副作用，只可靠運攞1分

除左玻利維亞 其他都可以

太廢

其實艾米朗一去卡數第二場開始就打正選 好快已經做左重心 唔普通啦

14世盃之後已經退左休

唔知係咪我問題 阿根廷成隊咁撚慢既 paredes locelso tagliafigo呢三個特別慢咁

喺英超未適應啫
但偶爾都睇到佢啲表現係值得比多啲時間

我又唔覺佢地特別慢
Casco控腳波都唔定先恐怖
迪馬利亞後備出來又係掂腳波都有難度咁

根本個taglifco 就唔勁
唔好比今季阿積士既好成績呃到
如果佢有d速度既話都可以用下美斯招大斜拉下邊

叫沙比拿教亞軍廷應該多多錢都叫唔郁，佢退休其中一個原因就係話教亞軍廷壓力太大

睇完奧達文迪發現其實以前加雷同迪米捷利斯都唔算差

烏龜

中島踢得唔錯

三好康兒

烏龜個長髮佬慢到

拿沙特

傷咗嗰個？

有冇link

卡雲尼洗唔洗咁博呀

12碼

why 12m

後衛踢唔中波印左落卡雲尼到 其實可比可唔比

中腳就一定要比架啦
等於手球就算冇心都要比

香港都有機

中腳都唔畀12碼
咁幾時先可以畀12碼？

佢出名跑狗黎

似係傷咗跑唔到

日本隊踢得唔錯，但係有d位有小小亂黎，但係幾好睇

出返最強陣就踢到咁 其實真係唔差
希望有分落袋

屌你老母 日本比人爆袋就冇12m

呢球動作仲大過烏拉嗰球啦

笑撚咗 VAR

屌你老母var真係笑話嚟

其實係有少少爭議 我搵唔番片

另一角度係卡雲尼沖落去
呢球有12m, 點解日本比人踢袋都冇

係呀 唯一爭議點係直通車放腳埋去唔中波

var令到場波更加黑

屌你老母睇到好撚嬲 日本咁都冇12m
班含撚怪快D講兩句

日本！！！！！！！！正義必勝呀屌你老母

成地踢得係好，控波同d轉身好多都好好，係交波有d唔知點咁

龍門出返川島永𠻸既

今日打得唔錯

變咗前中後龍都有大哥哥睇住

Godin 一定打到好灰

嘩屌個球証偏幫得好勁下

日本班後生好sharp

日本 有機會兩分做第3名

都出左線
睇住黎打

不過今場兩邊都踢得勁落力，日本隊d留波，同後傳要搞搞去，好多次都好似冇咩默契咁

Laxalt?

得失球-4

嘩屌你老母邊條含撚狗齋負皮唔敢回應

佢半場換走拿維斯真係痴線

踢120分鐘
咁個正選踢得咁好都係得45分鐘踢
個垃圾後備踢左75

最差第3名

贏厄瓜多爾仲有價講既

A組唔知佢打唔打假波

個場好似話預左Ivan 係預左爆足45分鐘換人，所以上半場先打到好似超人咁。
原計劃係90分鐘內解決，兩條友分別爆盡45分鐘

咁正選個個好慘姐
踢少個後備30分鐘

我覺得應該踢到60先換就差唔多

如果卡雲尼上半場嗰球比咁用同一把尺日本下半場嗰球都要比
2場波都係有細運中柱中楣唔輸但冇乜大運仔
不過出奧運隊踢得算係咁，至少拎到分
烏龜都係黑仔2場傷2個，vecino肯定踢唔到，laxalt睇落似hamstring最快都應該要唞到7月，冠軍似乎都係巴西機會較大，烏龜哥倫比亞其次

佢翼鋒踢到落閘，失第1球似乎係已經拉傷咗兼冇預到三好落右腳射

要爆到足晒chur盡，你夾硬逼佢踢60都未必有貨交比你

其實個戰術幾好，事實上阿根廷好幾次Golden chance 可以90分鐘內解決。
把握力問題無理由入教練數的

kun個75分鐘做左乜

btw燈撚到伊朗之後話潛到2020條撚樣又上咗水
鄧龍威係大話精
你老母都係大話精

Vecino個位烏龜大把人頂，係Laxalt傷就頭痕d, 烏龜邊路都冇咩人

上左好耐啦啵
咪扮發現新大陸
我記得你之前係另個post尾組講過我孜上返水呢樣野
我係支持伊朗足球
唔係鳩燈 我買左一千蚊伊朗冠軍輸鳩左架

我亞洲盃post個時夠有提過去現場睇每週
所以到時會上水
又唔見你講
下星期睇c組首名個場8強

原來亞洲杯你都去咗睇

日本換左隻防中好左
同埋上場輸0-4主要係上田綺世太敗家，反映唔到同智利真實既實力差距

亞洲盃冇 一黎冇錢 二黎香港出唔到線

敗家左兩球 但比人炒4球 2:0

眼大睇過龍睇錯咗

預計都係好似今日咁搵Gonzalez右閘擺返萬能key caceres落左閘，一係就用萊比錫saracchi，不過呢2個都係國家隊經驗唔多

你班連燈仔集體燈撚死伊朗都算
自己2020先上水但不斷偷偷地上嚟
講過唔算數仲要當冇事咁撚無恥
睇嚟真係好需要喺連登刷存在感
完全封鎖ed

日本出左局?

蘿蔔頭會包尾出局

尾場等出線

之前我係本地波post認左衰仔啦
刷咩存在感
起碼我認左衰仔
公海大把話裸跑賭j個d人未清數都大條道理撐落去啦
上連登 認真你就輸了

仲有咪再話我燈伊朗
你會唔會曼聯利物浦輸波之後話一個曼迷利迷講支持自己隊波ge說話係燈死佢地
係你自己唔信真係有人支持伊朗足球
我第一場現場睇世界盃就係伊朗對摩洛哥個場

你就好 有無影相我想感受下氣氛

絕殺個刻

全能到仆街又入波

痴線，374伊斯拿富恩沙列達包爾斯亞查拉維度呢幾個踢左百幾場

係差文拿同巴禾

374

事實證明49000唔識用374

咪能再賴374

定係厄瓜多廢

完左兩輪
照睇A組次名肯定易打過C組次名

山狗勁

我淨係知呢三日美洲盃我針到仆街
好彩智利救返我

加埋買馬補返飛

仲有華加斯呢條友次次踢國家隊就上力 平時踢球會就平平無奇 好奇怪

華加斯踢hoffenheim 廢到
不過打機幾好用
踢墨超都好似後備?

係唔係阿薩迪體育場 全亞洲最恐怖既地獄主場

我琴日輸左1k比烏龜

南美版普度斯基

我係哥偷輸半
阿根廷烏拉圭輸曬

跟住谷鳩氣推曬落智利度半格
加埋早兩日戴圖理杜俊誠幫下手
我先追得返

高路斯都不惶多讓

近期join左呢個貼士group跟佢買咗幾場又真係幾準喎

vargas同aranguiz都好快過100場
兩個30歲
但踢得一屆世界盃 上年差一球G.D.真係on9
智利唔告發bolivia，出線一係巴拉圭一係智利
點會益左Peru

哥倫果場我買下盤 反而易買 美洲盃係賭既角度造到跟盤開

Klose勁好多起碼做過德甲神射手
你叫呢啲國家隊專業戶一季入廿球聯賽波我睇先

poldi 201112
18球8助攻

200405德乙24球

同埋佢係踢輔鋒

個個我都想去朝聖

呢場係上年去睇世界盃伊朗對摩洛哥個場黎 聖彼得堡

弦樂器登廣告

德乙就咪講啦
高路斯季季交十幾球起碼
35歲喺拉素都入到波

普度斯基成日一季入得幾球

我係大河主宰影視主席敲埋鐵金國王

高路斯踢最前喎

普度斯基係踢唔到最前咋
點講都唔係同樣水平

打法唔同
高路斯完全無上腳能力同慢到蝸牛咁

普度斯基夠無得一腳射波仲要儲氣

出波好勁

普度打前做支點係唔撚得
之前已經試過打最前但禁區內保護唔到波
佢要打輔鋒位有空位先射到波
但速度就算當打都唔快 好少過到人

係
所以咪442先得
雲加451都唔岩佢踢
btw eduardo根本唔係比個傷害死
係比球壇變左451 433害死
e9都唔岩踢451 433
咁佢買番p9番黎做乜

秒魯強陣

咁樣入

兩邊都頭槌

秘魯個龍

嘩有冇可能整多三粒

費蘭甸奴係咪傷

peru會唔會出局

我買左5:0 5:1屌佢

有機會 失3燈粒 衰過亞軍

形勢已經明朗

阿根廷下場贏就必定出線，哥倫比亞個場打成點都唔會影響到

呢家係a同c組第3名爭個位

聽日阿根廷打和
後日日本又打和會邊隊入8強

亞軍同秘魯

啫係秘魯一定可以出線？

秘魯四分

阿根廷打和可能會排第四

其實只要日本贏波，就出左線

係一定第四
所以唔贏就食屎

又唔一定喎，如果哥倫比亞大炒巴拉圭，咁就會三隊2分，咁阿根廷仲有機會第三但呢個情況好低機率

我想問阿根廷和左既話仲點樣有機會第三
你自己睇下和左既話最終果組邊隊會第三先啦

BTW秘魯危危乎了
三隊都四分既話佢就出硬局
佢望就望其中一隊攞唔到四分
計得失唔駛睇 輸晒

你睇清楚先啦

和波係卡塔爾第三
阿根廷非勝卡不可
咁簡單既道理仲叫我睇清楚
和左排小組包尾仲爭咩最佳第三？
我咁樣講完你有無如夢初醒既感覺

我咪話正常係排第四，要哥倫比亞大炒巴拉圭先有可能第三

巴 2分 GD 0
卡 1分 GD -1
阿 1分 GD -2

如果哥贏巴，卡同阿和，就會三隊2分，就比較GD，咁卡同阿和個GD就維持，巴呢如果比人凈炒3粒，就會落第四，到時阿就會第三，卡就可以2分排第二

純技術討論，一嚟低機率，二嚟日本同厄仔分到勝負嘅話，你2分只會係最差第三名

阿根廷賽前同卡塔爾一樣麵係得1分
就算打和一樣同分
卡塔爾得失球差好過阿根廷
如果兩隊打和阿根廷會包尾

你睇下我下面個回覆

無錯

係喎仲有巴拉圭
完全無諗到呢個可能性

柒夠未

屌 quote錯

上面位巴打sorry

屈dee正傻囝

sorry上面巴打

完全唔記得咗烏拉圭
以為佢確定咗會出線

你就傻

如果2分出線唔係完全冇機會，尤其是依家日本GD -4，佢和厄仔就篤定最差第三名，但2分出線你話醜唔醜

Group A
Main article: 2019 Copa América Group A
Pos Team[ vte ] Pld W D L GF GA GD Pts Qualification
1 Brazil (H, A) 3 2 1 0 8 0 +8 7 Advance to knockout stage
2 Venezuela (A) 3 1 2 0 3 1 +2 5
3 Peru 3 1 1 1 3 6 −3 4 Possible knockout stage based on ranking
4 Bolivia (E) 3 0 0 3 2 9 −7 0

Group B
Main article: 2019 Copa América Group B
Pos Team[ vte ] Pld W D L GF GA GD Pts Qualification
1 Colombia (A) 2 2 0 0 3 0 +3 6 Advance to knockout stage
2 Paraguay 2 0 2 0 3 3 0 2
3 Qatar 2 0 1 1 2 3 −1 1 Possible knockout stage based on ranking
4 Argentina 2 0 1 1 1 3 −2 1

Group C
Main article: 2019 Copa América Group C
Pos Team[ vte ] Pld W D L GF GA GD Pts Qualification
1 Chile (A) 2 2 0 0 6 1 +5 6 Advance to knockout stage
2 Uruguay (X) 2 1 1 0 6 2 +4 4
3 Japan 2 0 1 1 2 6 −4 1 Possible knockout stage based on ranking
4 Ecuador (Y) 2 0 0 2 1 6 −5 0

日本會贏 已經講咗會搏埋呢場

美斯隊贏左, 至少有第三名出線

當美斯隊贏, 要睇同組賽果
假設巴和或贏哥, (當然哥贏, 就美斯隊第二名出線)
美斯隊一定第三名出線

先當美斯第三名出線
C組除左日本仔大勝+烏拉圭大敗, 唔係就算智贏烏, 烏第三名都贏美斯隊
所以第三名出線, 即刻對巴西秘魯就對烏/智

打錯左, 假設巴贏哥, 美斯先一定第三名出線

美斯隊似第二名出線, 卡搭以太屎

卡塔爾和波都攬炒，焗攻，應該比到空間阿根廷

美斯第二名出, 先對委內瑞拉, 再對巴西, 決賽對哥/烏/智
美斯第三名出, 先對巴西, 再對委/巴, 決賽對哥/烏/智

啱啱睇到呢球

美斯隊條線, 幾好踼
不過如果第三名就好慘, 先對巴西

第二球, 有乜問題

peru得失球係3 6
日本贏2比1 已經4 7 咁就日本出線
如果日本贏1比0，要抽籤

最慘係C組次名
對B組首名, 之後可能對C組首名, A組首名
對晒每組最強, 先贏冠軍

龍門送禮

你掉轉咗
卡塔-1 可以死守 搏日本嗰邊和就自動出線
阿根廷先要焗攻

鳥圭對哥倫比亞應該贏

博日本和
日本第2日先踢喎，卡達點睇住黎食

咁阿根廷咪仲慘
你underdog嚟咋焗咩攻

送唔送呢球, 巴西都勁秘魯太多, 只係贏幾多球問題

阿根廷當佢出線

第二名出線就對委, 巴, 再對烏/哥/智
第三名上線出線, 就對巴, 委/巴, 再對烏/哥/智
第三名下線出線, 就對烏/智, 哥/烏/智, 巴

條條線都咁難打, 第二名出線已經最好
第三名下線出線, 對晒各組首名

日本同厄瓜多爾兩隊都豆腐防線，分到勝負機會好大
underdog有機會出線，唔通唔攻，博攞2分光榮出局贏掌聲?

個人覺得

巴, 烏, 哥, 智, 委, 呢5隊都勁過小花隊

巴>烏=哥=智>委

小花隊一定要贏

唔係就收擋

如果阿根廷和
要巴拉圭輸3球
日本和

低能 阿根廷唔係更加急？你點會同其他組比
你對住阿根廷鬥攻 不如打防反引人攻
阿根廷出局 同卡塔爾出局 邊樣大獲D你話喇
你係咪花迷嚟㗎 諗嘢咁得意嘅
唔係花隊搶攻仲要掉返轉

真
睇到30分鐘
tite開始摸到best xi，攻勢愈見流暢
耶穌策應串聯好過neres同李察；everton小範圍扭波雖然無李察咁好，但同隊友夾啲，同埋招cut—in遠招勁

條件太難

支持美斯第三名下線出線

美斯第三名下線條件
即係A+B第三名出線

巴贏哥, 當然美斯要贏
另外日本唔好大勝就得

次名出線，應該係最靚既線黎
睇落亦最大機會會發生

如果講左博就會贏，咁大家唔駛討論B組個形勢講咁多頁啦
美斯都講左話會博啦，咪姐係次名出囉

第一場出青春班比人炒
第二場大ching歸位即刻打到成績 唔係黑哨隨時贏埋
第三場對隊最廢嘅。。。

當然冇話必贏
但如果出最強陣
就係會增加勝算
第一場出廢陣比人炒四蛋真係慘豬

咁你不如話應該叫番大b，酒井，乾貴屎，先知，章子怡，武藤嘉琪

今年應該係巴西嬴
尼馬又無份

亞軍啪啪啪

無 dybala 食屎啦

卡達三後衛

阿根廷仲有冇機會出到線？

Goalll

有了

頭三都出到咩唔係

贏就出

Ok, thx!

卡塔爾保送阿根廷

有冇link ?

收曬錢咁款

5分鍾後防自爆2次

又燈
亞軍廷勁到

L.Martinez屌打阿古路

有冇Link？

出線了

成堆

本身就係為咗練兵
第一場連僅有幾個老大哥都後備
點知就肉9酸輸4蛋
之後先決定用選入嚟嘅最強陣打
第三場都會繼續

雖然領先一球，但仍然屌班後防，根本無條件玩耍波... 見到十幾次炸彈已經嬲到爆，傳波唔準，又唔拎命...瘋狂失

阿古獸

阿古路又miss

阿古獸係咪同美斯有仇

俾多啲波美斯吧 A_A

屌 玩左十分鐘後防

俾你過到依隊都死，十分鐘睇你班後防自 High

亞軍庭後防得阿積士個閘做到嘢

阿根廷廢撚到 就算比埋C朗你兩個球王一齊都無用

係咪個果人拎到波都要修正左先傳... 識唔識 One touch pass 呀，屌你老母

後防咁樣收得皮

對巴西至少畀人炒2粒

卡塔爾條後防業餘級

屌笑左

兩邊都係

屌，見到美斯屌鳩 Lo celso 唔撚傳，轉個頭失波

Lo celso 條很樣雖然同 Messi 算係老友，有啲腳法太博表現

笑左 一打就穿

咁樣比黃

屌，洛希素真係好撚廢

呢球都黃咁對面隻右閘應該一早黃左

阿根廷次名了

我屌你班後防撚樣，前場，惦左幾多下波？

一有亞軍比賽就上晒水

對卡狗都打成咁
死撚左去啦

門前嗰下混戰阿路同馬天尼斯都唔入

Lo celso做人牆轉身縮cls

咪咁老定 亞軍和波連小組第三都冇

咁樣輸個派膠波真係唔抵,希望下半場qatar有機會整返粒啦

上一場同今場洛希素係賤犯，傳又傳唔撚到，係咁斷又係度賣腳法，你話全隊得佢叫做有啲腳法，我都咁話架喇，屌你老母

臨完半場個罰球我見Armani咁鬼勞嘈
諗起魏釗爆粗

卡塔爾條後防上半場自爆左3 4次阿根廷驚閪

美斯隊又埋下出局伏線

馬天尼斯成個美洲杯都好撚廢
打fifa 就好用

唔撚係嘛

起碼入左波先

洛希素 真係痴很線，轉身縮，全場懶醒咁款，斷左咁撚多次

我淨係覺得你好憎佢

上一場已經好很不滿佢...

但係阿根廷d把握力 阿古路同22號正常d嘅一早456啦 再講卡塔爾又唔係完全冇攻勢

睇很住佢唔很傳，之後美斯發脾氣做左手勢

點解連De Paul 都可以長期正選
亞軍廷無翼咩

出dybala真係咁難?

岩岩奧達文迪個球傳波係咪 cls 著住對手短傳...

阿古獸做咩得番學界水平波都控唔到直接比番對面

呢隊肯定仲廢過18世盃

琴晚屌完西腳軟？

個後防真係得，今場仲踢到好亂

美斯走位佢地完全唔識傳真係收撚得皮 快D輸9埋佢算啦

冇計美斯一返國家隊就夾唔到

笑撚到仆街

大巴轉做意粉算啦

咁都救到

同埋成班又唔係高成日諗住空傳真係唔明，明明冇得屈身高但又要玩空傳

亞軍霆再唔搞個後防真係冇得救

呢隊入到淘汰賽應該比人456而家和左佢唔洗咁冇面

哥倫比亞贏到2球

真係出 Dybala 吧... 唔係今屆又無機會現身

屌你老母，講左幾多次，你後防咪撚玩腳法

你以為你係 後衛美斯呀？

熱狗

對巴西一定好撚性感

真係美斯黎？

嘩... 美斯做乜呀

唔想贏？

messi

屌你連美斯都變番學界

自己都笑

連講波佬都講得出，阿根延傳波又要扭嚟扭去先傳到，好唔順

大巴拿

終於出，希望多啲機會喇... 有射術都好

嚇很死以為換美斯走

唔會啦

奧達文達球球傳炸彈

75分....先換

個教練痴線架

又飛機

有 14 分鐘已經好好

感覺到準備入波

卡塔爾D進攻都幾撚廢

牙路 goallll

2球

yeah!!!

Dybala靚俾 一早用佢啦dllm

牙路

古獸

都話出多啲 Dybala，教練用下腦，靜係講傳波都好過後面個推

個中堅腳都冇出 笑死人咩

踢慣主流嘅，你出阿甲仔，傳波都未穩

美斯整多粒~

有無人覺得卡塔爾個章好肯德基味

倒轉左既上校咁

破入球荒

咁今場都係得龍同右閘係阿甲，但戴巴級數一定高過阿古拿、柏利迪斯、洛希素

Paredes唔出佢應該輸緊3粒

呢場佢好掂

牙路入靚波好感動

De paul都係 跑上跑落積極到

美斯傳唔到 喊喊

儲撚左成場氣呀前面幾多餐士唔入 整球自己去

又阿甲仔得Armani係
Saravia踢完美洲盃都去波圖添啦

頒個勤工獎比DePaul先啱

終於有返d組織喇

出 Dybala 組織加分

老實今晚美斯都踢到唔知做乜鬼

成日迷信埋D咩美斯戴巴拿不可共存根本ON9

比幾球靚波
亦都膠左幾球

阿根廷次名
唔駛八強就打巴西
直接打A組次名即係委內瑞拉

巴拉圭會唔會無用左啲
哥偷都讓你又係食唔住

有返D組織

根本on9諗法，兩個有水準球員自然會自己就返大家，邊有話冇得共存

哥倫比亞第一名好似要打烏龜/智利？
阿根廷好似第二打委內瑞拉？

哥反而要打烏龜/智利

委內瑞拉架大巴屈到巴西都拆唔到 唔易踢架

根本把握力好嘅話，牙路今場應該要帽

美斯one two插入但係無人識比過頭波

咁之前真係佢地大部分時間一齊踢無乜火花

好似而家咁你都唔覺得佢地有咩交集
只係阿根廷搵多個人出來控制到個波
球入波Dybala 傳得返出來係幾好
但主要都係阿古路individual effort來啦

亞軍霆我都冇眼睇，個後防死緊

是但啦打其他比人炒既機會仲大

C組第一打b組次名
所以 係哥偷比亞係要打呢兩隊其中之一

依個陣前面出阿古獸 大巴拿 美斯攻中咪ok 硬係要搞咁多花臣

係咪b1打c2

就算冇交集
出多個戴巴拿都叫多個高水平既人幫手分擔下
唔洗下下比美斯發板
咁簡單既道理阿根廷班豬兜都諗唔明

其實委記幾好波的

隻martinez都ok

巴拉圭輸，益咗秘魯
巴西八強分分鐘打日本

比你揀你打巴西定委記先

美斯今場都有威脅嘅，個球快開射門有啲料，唔順啫，同埋洛希素個啲唔鐘意俾波美斯，鐘意夾硬上‧‧‧唉‧‧‧每次美斯拎波都好有威脅，個節奏係即係改緊

早幾個月友誼波先贏咗阿根廷

厄瓜其實贏日本3分都夠出線

對巴西咁巴後防我真係恭撚喜你
冇眼睇，比人數3，4粒不是夢，屌佢今場都係啦下下比人迫到死先想解圍，對巴西呢種級數真係

Locelso今場唔掂 但上兩場ok既
佢今場一球都唔分比左閘

係，美斯傳過唔少球，但太騎呢佢都俾唔切反應‧‧‧

而家就係唔想美斯下下用盡先開到出曬lo Celso de paul paredes嘅中場希望可以支持到
如果出曬Messi Dybala aguero
咁就得牙路單拖喺前面肉搏 而且左路會好難打
好似而家咁 lautaro換dybala我覺得正路

不過美斯狀態都仲係好一般

咪係，最小唔洗下下睇住一個人踢先

其實秘魯本身揸住4分喺呢種賽制下係應該穩陣
只係比巴西呃左咁多球入波返

19 射，美斯岩岩臨近 12 碼個球，應該草地真係好差，飛機到太空，平時一定食硬‧‧‧ 唯有 8 強希望佢覺醒‧‧‧ Messi Dybala aguero 三個出哂啲傳波先似睇返聯賽啲傳波咁，頭 60 分鐘仲火緊班後衛自己係度自 High，見到後衛幾次停唔切波就火滾‧‧‧ 下次對手睇中依點就死

不過今場美斯真係唔在態，其實今晚成隊都係一般，後防直頭垃圾，如果對巴西我真係唔知佢個後防點死

覺得日本對厄鳩係無乜著數
Btw 如果佢地和波係咪變左巴拉圭出返線

秘魯本身揸四分喺呢種賽制應該穩陣
只係比巴西夾硬屈左五球先多啲變數

不過巴拉圭而家得兩分就唔駛驚

我反而覺得佢今日真係唔係咁好態認真

嘥氣 阿根廷後防全部可以無壓力下交失波自爆
Saravia今場好過打哥倫比亞嗰陣
但都係有時會求其交失
Foyth直頭痴撚線
不過佢硬件上係有做好中堅嘅潛質嘅

睇巴西對秘階 Highlight ，巴西 Fit 到漏... 太人齊...

秘魯

講後防爆炸問題 我想講foyth 係熱刺係4號中堅黎 季尾直情移左去踢右閘
foyth 踢法不嬲都係好顛，上起身個時好似派路係後場玩波咁淡定，一自爆起上黎仲恐怖過街場阿叔 （今季試過上場兩分鐘紅牌，十個人踢變九個踢；又試過3-0 下送兩球十二碼比對面，差d 比人反cup）

仲要主場

Feel到阿根廷對巴西嘅話 阿根廷變14巴西 巴西變德國

果然

最完美既結果

睇死又深潛啦

次名出線係最好既線

巴西一個唔好彩，8強就要打烏龜

持有上線4強波飛
希望真係巴西對阿根廷

委內瑞拉
連食都無得食
球神一個都扭晒成隊啦

而家阿根廷係要諗4強點對巴西

對第三名，機會極細
巴/日/厄
三隊都明顯唔係巴西果皮

樂觀蛇你燈阿根廷出局都燈左成個月
依家人地行正最靚條線入8強你又轉口風

你反一隊波都反得好容易，只要最後人地唔係冠，你就當自己成功燈到？

唔覺得小花隊贏到巴西
就算奇蹟出現 決賽仲有哥/烏/智
呢隊巴西隨時勁過18年巴西

反而我覺得委內瑞拉實食喎

Aimar我dllm

好難講
當年阿根廷炒完智利墨西哥和智利12碼輸埋

果二年 巴西又頹 烏圭又頹
咁都贏唔到
而家仲難

兩屆都輸12碼
唔知講乜好
寧願世界盃4強射輸
美洲盃贏一屆

btw樂觀蛇做乜改名叫隨遇安

其實我都唔明點解15，16年會輸
15年智利主辦國，輸，算啦
但16年巴西要踢奧運，智利又贏過，又輸多次
果時阿根廷仲處於高峰期

而家沉淪緊
仲要巴西勁番 哥又勁番 烏又勁番
係智利差左

呢二年根本仲難贏左

智利2016已經渣左
最後世界盃都入唔到

咁都輸

個年太早出狀態
最重要個場先黎攻唔入
屌

呢個post平日幾乎唔識郁，上次阿根廷有比賽就推10頁，今次就8頁

你班友下個post頭直接改名叫阿區啦

留名等睇日本出線

咁多反美人士，點叫阿區

呢球波都算助攻?
阿古路帶左幾多十秒先射入

今場d草好似好有問題
個個撻大q

官方計係
Dybala依家助攻榜排第五

暫時每15分鐘助攻1次

點睇之後兩場，烏龜應該小勝

咁又公道啲個到成18,19分鐘黎

不嬲補時唔計落上陣時間

啱啱重溫左dybala 助攻kun 個球
只能夠話Dybala值得更多

一定唔夠同齡messi/CR7 咁癲，但唔覺呢隊阿根廷仲有幾多比佢更好既選擇

三場黎講今場已經叫好

Btw 洛希素呢啲強國譯名黎，用廣東話讀根本完全唔啱音
希望手足可以支持翻港譯用翻盧施素

Dybala >>> Martinez
下場一早出 Dybala 操埋個態仲好

古巴球員美洲金盃期間逃走留美

羅些素

點睇

今年已經26歲 仲有幾多年時間

其實默契真係好緊要，呢樣就好講教練功力。美斯拎波啲隊友又唔走位，佢走位隊友又唔俾波，下下明刀明槍質入中路，或者要佢一扭幾，係唔現實嘅事。當每隊都會有兩個人夾住美斯，你一定要放有創造力嘅球員落去，而呢隊波有足夠級數嗰個，叫戴巴拿…

唔係美斯就亞古路
其次就係 De Paul

呢個其實最接近人地個名原本個音

如果是但一個有 Dani Alves 同美斯嗰種默契，阿根廷唔會咁柒

證明古巴根本煉獄咁
強国將來鎖国 同古巴一樣

分分鐘搵翻列基美佢老人家落場踢個效果會仲好
老咪老，保方仲老佢一歲都仲踢緊
反正列老落到場都唔係跑既，企定定係到派牌都派死你。解放翻messi專心入波，諗下都想打J

現實無得用列老，就唔該用dybala頂住先啦

古巴比人制裁到d車仲係幾廿年前個d model

又唔比出國揾食 不過佢走左, 佢d家人走唔到呢

列基美= ozil

分組賽3球入波
一球12碼
一球送禮
一球個人solo
基本上無組織咁滯

最慘防守都唔見得好

拿我真心討論美洲盃唔係美斯盃

盧車素先係最接近原名嘅譯音

列基美同ozil其實好唔同
我無見過列基美拉邊走位出波

阿古路果球都有人吹奏大巴拿明明係佢一個人直搗黃龍

我都唔明班人諗乜
明明阿古路直衝

Now明明世界盃譯盧斯素，依家就譯洛希素

秘魯入到8強

其實秘魯97年起每一屆都晉級
11年同15年對上兩屆都係四強

我覺得其實係教練保守唔敢搏，因為出dybala美斯點都會縮後少少踢。但睇到過埋今場希望佢試吓美斯打Lo celso個位，就會順好多

不過對巴西都係3防中算

有兩球比四五個圍之下都彈到比佢但佢根本反應唔切

又係用西班牙音譯

盧些素愈睇愈雞肋 唔識控制場波要點打
只岩打4231攻中位
但同位有美斯勁佢多多聲
冇選到賓尼加真係敗筆
Aguero
DePaul locelso messi
Benega Paredes咁樣就似番樣 而家個433垃圾黎 兩翼全部內切 實猜唔散架 唯有斬
前面要頂又唔夠高

Spanish 佢個名發音大概係點你可以用google translate 聽下
你就會知港譯好過蝗譯幾多

西文原音明明是路車素

我夠膽話而家班尼加唔會好過lo Celso

第二個音發些，好少情況先發車
最尾個音素都近，但傻個音更近

總括黎講3粒音你發啱左1.5粒，都叫合格

其實聽日兩場波係咪已經冇野爭?
小組頭兩名已經確定咗?

烏圭贏就首名
厄瓜多同日本邊隊贏邊隊出線
和波就巴拉圭出線

無架啦，10年根本係阿根廷陣容最齊最黃金時期，可惜搵老馬上位

06年重可以話美斯太後生，經驗不足

記得上年世盃好多人話出多啲盧斯素換走美沙

阿根庭唔係冇勁人wor 但係d領隊好撚閪 有d勁人又冇撚簡到

烏拉圭應該首名
日本有機會第三名

哥撚暫時三戰全勝九方出線

日本加油

Nowe 系統繁忙登入唔到

記得要投訴 錢就識袋

草地彈到

智利禁屌

日本唔係又被黑呀 冇越位wor

goal!!!!!!!!!!

中島翔哉

厄瓜廢到

屌你老母踩腳

牌都無

鏡頭下方有條友踏前隻腳包晒

嘩屌嚇撚死 好彩

三零部隊 好彩 上場入過波

和波 兩隊垃圾一齊出局
巴圭出線

屌你中島

都好 巴圭值得出線

Suárez appealed for a handball, and penalty because Chile's Goalkeeper Arias handled it in the box.

屌
唔會真係兩分出線掛

智利個場有人扮雞跑出場

卡雲尼1-0

屌你maeda

邀請隊完成任務

屌！！！入未呀

厄瓜一個波位之差就出局

屌你老母光頭佬 柒夠未

屌！！！！！！

咁明顯越位都var?

唉屌

日本條光頭仔廢撚到仆街

個球單刀咁都唔入

烏圭嬴波,8強張飛有得睇佢地了
另外CONGRATS TO PARAGUAY 兩隊閪波攬炒出局

幾錢一張飛 我見場場都坐唔滿

比起其他大賽算好平,分組賽最平仲平過傑志亞協
不過可能南美人收入唔高同埋年年都有美洲盃,所以唔爆
8強最平450HKD
決賽最貴位都只係1800HKD

日本幾時先出到個一線前鋒

唔好睇少巴拉圭，將會踢巴西出局

呢幾年幫小花造神搞到年年搞當然重要程度下降

係下年又有
請左澳洲同卡塔

下年又係卡塔爾？

其實美洲盃以前試過2年一次 3年一次

卡塔爾要備戰世界盃,QATAR AIRWAYS 又係贊助商

本身係強國同QATAR,但強國驚比人炒

亞洲代表全部出局

亞太區有一天會成為亞太區
美洲盃有一天會成為美洲盃

下年又攪美洲盃

日本夠交代了

晉級會引起暴動

咁你想點？
想日本贏埋美洲盃？

咁你想點？你又笑小花？
12進8 都出局，講水平低唔得？
一定要下下拎亞洲前列黎打j
又雖敗猶榮d 成功論

QATAR打得幾好 對巴拉圭入個兩球都好有水準

Qatar唔係開波輸得柒
可能又係同第二場一樣踢到最尾階段失波
防守其實做得幾好啦

其實佢上兩場踢得好係今場比較浮躁
點都好過美沙仲要打個唔啱嘅位

九十年代隔年一次美洲盃又幫邊個造神？

根本係好正常
未開波我已經話唔慌會晉到級

本身無咩野
見你叫日本加油就好想佢輸

仲要真係出局

主要都係無乜人睇同埋收入唔高掛
基本上唔會好多喺世界各地嘅人飛過去巴西睇美洲盃
嘩決賽場飛仲平過我上次睇巴塞對獌
即係你係睇烏拉圭對秘魯？

又表演五和一負入決賽？

有片

不勝奪冠

躝啦你條雜種疤狗撐邊隊關我撚事咩

你全家生花柳兼思覺失調就照顧下家人
唔好睇掛住睇日本輸波啦「阿積士」迷

叫美洲盃 不如中北美洲 南美洲一齊打 搵亞洲隊嚟打湊夠數真係on9

你死撚開啦 無啦啦挑人機 冇人想理你條雜種狗呀

2016試過 百年美洲盃
頭3名都係南美隊

所以果期, 阿根廷成日拎美洲盃
而家

你周街辣火頭開post撩鳩我嗰陣唔見你條傻閪咁講？
我對呢度個個人都唔會咁唯獨是你件柒頭皮就屌到暈你就檢討下自己啦豬閪

唔係好鍾意話自己開post 係伸張正義嘅咩？食撚屎啦梅毒閪

九幾年開始屆屆都加兩隊
其實都係得墨仔有力同南美佬拗下手瓜

所以？
你個因果關係喺邊度？

仲有91 93拎兩屆美洲盃之後都無贏過就叫成日拎？
咁95入決賽 97 99 兩屆贏嘅巴西係咩

美國ok la

92定93年到依家啦喎

美國踢百年嗰屆係主場優勢

美國wc2002 入過8強 2010 2014 16強
墨西哥屆屆16強但無一屆入到8強

唔係當路雲敗家 隨時4強美國對黑泡

咪講左果期
93到而家
94年到04年 唔關佢事
05年到而家乜都無 關唔關佢事？（05年佢入國家隊）

當然你可以話奧運 世青 決賽vip係重要錦標

墨西哥屆屆穩定16強

美國係2018入唔到柒姐

2002 2006 2010 2014
8強 分組 16 16

咁都>=墨西哥

講緊上年世界盃分組賽我買最平位十接近成千hkd
所以美洲盃決賽最貴只係1800hkd 真係好平
下年歐國盃又係好貴 但又心思思想去

係呀 睇烏圭場8強 上線4強同決賽

亦證明而家d前鋒真係會練點樣踢個波落對方後衛隻手

都係93年拎過一次姐

墨仔入過兩次決賽
識做地輸晒
墨仔以前有踢埋南美自由盃 又係玩到入決賽
近年自由盃改左制 賽期唔夾墨仔先話暫時唔玩住

國家隊版阿仙奴

咁我講緊美洲盃啫
你再睇埋金盃 墨仔拎嘅次數都多過美國啦

你真係九唔搭八㗎喎

上線4強最理想係睇巴西對阿根廷
嘩屌 你係咪已經人在巴西？

含撚啦你 大把人反你啦 你條賤種狗
我點樣周圍辣火頭呀
我反疤狗叫周圍辣火頭？
你收皮啦垃圾雜種狗 屌你老母

賤得過你條梅毒閪
夠你多人反？

正常人都唔會好似你咁周圍開post鬧人仲話自己主持正義
妄想症發作返青山啦

未
琴日出發
又想留一陣荷蘭
仲有超過24個鐘先到

企撚開啦你條垃圾
唔夠人講就亂鳩咁屈人梅毒
冇人想你理條雜種阿狗呀
躝啦垃圾
你班傻鳩發難都冇用
疤狗我見一個殺一個

巴西對阿根廷就正
可能係美欺最後一次正式比賽對佢地

咁又無咁誇

咁你趕唔趕得切睇架 好似好趕咁

美斯正式賽事都係07年打過巴西之嘛
世盃外圍賽另講啦

就係計埋外圍賽
唔知佢打完今年會唔會退出

當地27號朝早到 29號晏晝睇第一場 都ok ge

可能又輸到要退出國家隊

我諗贏輸都好
佢都應該唔多會再踢國家隊的了

于揚

幾時

錯post sor

巴拉圭
2011美洲盃
分組賽3和
八強四強互射十二碼晉級

最後決賽輸比烏拉圭

差d仲勁過葡萄牙

葡萄牙起碼有贏過威爾斯同匈牙利

Sor 匈牙利都係和

所以又回到最初
請大家唔好睇少巴拉圭

實行教訓巴西

之後就笑鳩哂世人

下年阿根廷主辦美洲盃
睇下今年輸成點
如果慘敗比巴西佢可能真係心灰意冷

點都踢埋2022先走啦

球神唔係浪得虛名, 到時踼巴西番歸, 巴西隊行番屋企就得, 車費都可以慳番

2022佢35歲 以一個中前場黎講係退出左國家隊好耐ge年紀 正常中前場 30頭就會退
除非kep得好好
佢又唔係好似阿朗咁強鬥心
反而阿朗去到2022 37歲
但我覺得到時見到阿朗機會大過佢

下年又有美洲盃喎
點解唔踼
拎唔到, 咪再下下年攪

今年似烏龜攞冠軍

屌你同鳩硬真係好撚柒煩

洗唔洗開2

我開？

[美洲國家盃終極決戰] 美洲盃2019 Copa America2019 （3）

决賽 巴西vs烏拉圭

支持小花做低 委 巴 智/哥/烏
成為球神拎美洲盃

1001

幫手推完個post

1

0

10